張華峰聲淚俱下圖

邊有咁瘦

屌你老味，笑左

戥佢個女慘
有個咁嘅老竇
今日先自殺已經遲

仲未開心完呀
未到頭七
日日慶祝

張華峰個女其實十分警世，表明了就算你投共都好。只要支共唔滿意你，隨時都可以令你或家人被自殺。今日係張華峰個女，聽日可以係林X波或者佢兩個仔。呢一點可以好好提醒下藍絲，希望佢地懸崖勒馬，及早與中共割席。